已經準備好武器聽日打倒香港警察

已勾結外國勢力取得強力武器
你班香港公安準備收皮啦

外國勢力呀，仲夠唔夠攻擊性武器呀家陣

比機會你地可以開多次記者會呀
反正你地咁中意Mon鳩連登又玩老屈呀嘛

我依家係擺明撚鳩你班Mon Po警犬呀

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

N ben

721

核彈引爆裝置

有無巴打準備核彈炸警總？

汪汪汪汪汪

打倒香港警察只係過程
記住
5大訴求先係目標

強烈譴責幪面超人干涉香港內政

有無巴打幫我Contact埋Avengers？

有兩個已經到咗沙田stand by
「神盾局」黎左沙田新城市救香港人

各位巴打養足精神
明日大戰

幾驚你話你嘅武器係溫柔呀

不了
我要成為最高最善既魔王

拆左中聯辦

買外國產品又點同勾結外國勢力

大家記住 速龍可能改着普通防暴軍裝 但係可以靠頭盔同護目鏡黎認

佢地常用嘅係呢款Ops-core helmet 部份便衣狗都有用

留意佢地係進攻型單位所以只用圓盾而好少攞長盾
戰術背心上有好多索帶同空間放裝備
但係都唔排除佢地着返深藍色工作服黎嚇尻我地

7•21祝大家武運昌隆 勝利成功